[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (748)

easy

絕殺未

Slow

阿=仆街

松本 金澤 入啦屌你

廢鐵請追和
習近平死全家

阿狗

廢鐵！天龍！

天龍5-3

未

跪求金澤入多粒

開哂讓和

天龍廢鐘絕希

乖乖地廢鐵

頂住呀山雞

金澤比多粒

Gchi

邊個係gay佬滾

好多韓妹

天龍3連c都入唔到

追和帶你食PIZZA

我

仆街松本和啦好

天龍！！

唔好

屌150倍斷天龍係咪on9

3場讓和 內定?

制鐵追和求下你

金澤入未

天龍！！！

神器正手水
8中5 輸2 走1
公測埋聽日下星期落場玩先

制鐵請你入波❤️

廢鐵乖啦

岩岩單刀唔入

補補心臟

金澤和pls

龍鐵！

完了

公測

金仔絕殺未？

買-1太進取

導屎天龍

Molamola

金仔入到未

唉屌貪心-1

LM

廢鐵入未

開到就唔係咁講嫁啦

廢鐵請你追和

jack

金澤請追和好嗎

利物蒲讓和

如果

贏緊3球都比人追
真心假

最pk係30去33

鐵哥追和

1.邦比12.5角大 中
2.邦比3.5入球細 中
3.邦比13.5角大 不中
4.邦比14.5角細 中
5.特倫辛2.5入球細 中
6.米迪蘭特客隊勝 中
7.學生隊[+1]客隊勝 中
8.法林明高[-1]和 不中
9.戈亞尼恩斯[+1]客隊勝 中
10.利斯菲體育會[0/-0.5] 中
11.紐約紅牛[0/+0.5] 中
12.薩爾瓦多[0/-0.5] 中
13.薩爾瓦多13.5角細 不中
14.卡利9.5角細 中
15.卡利[0/-0.5] 不中
16.卡利7.5角細 中
17.山口雷法[0/-0.5] 中
18.山口雷法8.5角大 中
19.浦項制鐵9.5角細 中
20.山口雷法10.5角細 不中
21.浦項制鐵4.5角細 中
22.洛辛堡[-0.5/-1]

三星幾角

阿鐵

真係on9連追3球

要補幾耐啊屌

大家都賺晒了

紅蓮耶樹獸
唔好搞我啦
奴迷子
望乜春野
緣寂
阿古獸
南珠隻狗
摸龔喜欣個鼻竇
張碧晨
角球冰封俠
滾水淥繩
黑魔導屎
超卓先生
梁國雄議員(DQ)
擔屎都偷食
咖喱仔
木同木同
朴初瓏世界級

一陣抽 慶祝

金澤仲有無希望

5.5s又中

不過又冇買

仲開到盤其實已經好好

鐵鐵

3C

可否加me

好

馬會開-2唔開-1
離間我同阿記感情

買了4.5

gun了

me？

屌你老母雜種鐵屌你老母成班生滋狗
習近平死全家！

入閘，交比賢仔

有留

加埋我

加埋me

靚位，有預感中

買6中6
不過拆做2條3x4
收少幾k

5.5S 1.47收息成功

8場7關讓和

3x4 又斷一關 幾時先可以羊

No me?

原來3.5b 都有3水

8.5b
9.5b
金大
現大

近排盤手好撚準

今天即場水好似唔錯

成功丸再次成功

錢去晒垃圾現代度 冇得補

今場睇好佢 松本行程太密

喊死了

比手足的料也中

一陣有冇人屌洛辛堡

輕鬆半場2比0

冇左3萬多

作客

屌你個老母 垃圾金澤

本身成功丸主場同防守都唔差
坐贏半望全

上次害到我雞毛鴨血 20俾人cup定追和

有人派嗎

度多條6*1

洛辛出咩陣？驚佢主力歐冠

me

先

派我羊大錢

痴漢滾水淥繩有冇斬獲？🤔

度馬了

冇中角大咩

痴線，去個廁所，俄假頭場落撚到

一陣點買，有無水跟

事前買左 戶口冇錢跟

有呀

禾又矛買

利尼3.5b

根本大家都綠字

蘇超點賭

你琴晚斯巴達角大fatfat啦

好有型吖

奴迷子！

2秒內tg我

夠鐘

洛辛堡2.5/3大

洛辛堡半客

我可以後補

已DQ 派我

me first

no liu

買母親好

派我

你唔係應該做慶祝一齊派個個咩

高登果邊出事

羊左100咋 仲-緊6k

咩事?

want g

?

落飛的洛 辛苦的辛 洛辛堡

執笠?

買定50客主起機了

笑死

好詩

多謝普巴

中獎緊有風險人地爆 好似9527咁坦蕩蕩就唔驚

派錢鬥快
點知成個PM 貼晒出來
ACC 爆晒

淨係用黎乞 真係無影響

有圖嗎

洛辛 盤 馬模 半主 辛斯 大球

跟普巴起機

奴隸洛辛堡

我亂買

一場奇阜 一場金澤输 二千
最後一千all in 洛辛堡讓球盤
搵到工先再賭球了，各位手足睇路

有冇人派我？

唔好！

怕了

洛辛堡is賤種

洛辛行程緊密wo 博唔過

d波咁垃圾點買得落手

聽日先啦 🐳🐳

玩小小8*1算

祝你聽日有人請

gchi

挽留

啱啱試左鎖晒acc

威啦

有排都用唔到網上投注

朝早曼聯-1是100%的波

今晚六合彩

今晚d球不用買了

係我熟悉既名

洛辛堡打完歐冠咁快打聯賽仲要作客 下盤第一次召集

want 上船

陰謀論今期冇人中 金多寶上1億

波呀都有

蘇假場角大入唔入得過?

洛辛堡同馬模都要博歐聯
桑恩達讓球勝x天狼星讓球勝

明日再戰日假

今期我了

馬會100%食9左 今期要有人中

但主上場打狀態低迷既既維京都贏唔到 都唔方勁得去邊

同哂路 點好

星期一二先見工
有閒錢賭先會有運

睇埋陣容先好買

入去個戶口做咩？

咁多波。唔買俄假了

但洛辛落到咁 唔敢買主

落左少少
唔睇以為你講到落到轉盤

天狼星季初好撚勁 而家半場成日落後

扮乜你有鬼登入咩

唔使諗，即買

成日乜都無買
去撚左ikea買嘢 多大陸人到。

930大波？

喜伯年羅斯郡半大收息

12，16
2.5b

下盤撚小心 出左陣容
洛辛堡大半隊正選都喺度
得助攻王helland受傷缺陣

琴日睇完利個陣都以為上半至少兩三粒

傾巢而出

因為利太廢

今日睇完阿仙奴個陣有咩睇法

Yes歐冠遇到洛辛堡輸硬

仲有lord正選

半大過左關 仆街全南半大同我有仇

拎垃圾利同洛辛堡比

不過我都覺得會下盤
洛辛成日一粒 一係就大炒 好難買
不如買下盤算

agger

咪買啦韓國波 佢識你你唔識佢

頭場半大先

係咪得我睇唔明

Dq左要職賭

我都係

貪心姐自己 半大博好分

大船次次冇好野

過日神呀手足

輕輕鬆鬆跟雲爺爺執錢刀吾色

汁到跌左五十蚊

琴晚全場一射一中真係經撚典

廢物明奴 你搵佢啦

洛辛堡半客ok?

琴晚我話艾爾全場細波 冇人彩我個個買大

諗緊半客定半大

穩

無度波，要跟大蛇了

大神

細波

Agger

0:2

無入球

仲有冇 想羊錢

老母b

岩

重注

按樓

有樓

兩口

普b

買咩好

人妻你話事

入完錢又係一條好漢
但已all in
乞定先

人妻

留定名先

馬模

羅森半細

你試下講多次

半大有冇同路

跟人妻對家

Allin 60蚊了

hi

買左半細未

人妻買咩？

人妻 洛辛堡

Holy mother fuck shit
Want gun

卡爾馬盤，2.5b
巴特里2.5b

支持

係叫人妻買洛辛堡定人妻買左洛辛堡 差好遠

原來你英文咁好

ok
盤？

盤 go

梁議員去左惡補英文博轉工

惡補完 做中文老師

惡補英文揸黑的

我學左20幾年
淨係識Go to school by bus

Done

Same la fuck

你改左名

唔認得

人妻 驚？

小小

果隊垃圾難啲

me is not gay

呢排迷上左雙潘
聽日買火車潘上車

要了上盘

中到想派100大家開心下

洛新堡半大全大,再由細注推過

瑞超邊場大波好？

今晚我要重振雄風

lm

人妻堡
馬模半主
辛斯大

馬模 羅c有無同路

職乞算

邀請左佢買未

今晚逐場推
目標10K

早知串埋去

CHECK

你收皮啦

lm了

仆街 辛斯買大買左細 afc買細買左大

Afc個場 大小都15 16啦

可能係強運
l定m先

瞓身了

afc大

成幾個禮拜冇上落，好灰

okok

無輸咪好

人妻堡

16 18 24 30 31 39

派埋我

Good luck......

我也是醉了

不了

又要俾人逼害我係gay同痴漢，灰上加灰

我200蚊同你對咗

痴漢

高蛇贏完有本 可以搏 加油

心靈上支持

希望你中 派我起機
不過跟左普巴買客

如果主客就大家開心

我點睇都唔覺主。。

同高sir對了

廿蚊主-和

2.85

Goal

波都未開就goal

是唔是個個大波

早已Block了

洛辛堡

太進取

桑恩達

有冇link
想睇住黎屌波

拜定先高蛇

有冇半大號

邊隊

我仲諗緊點解有人俾我block左

典解馬毛冇c買？

同高蛇同路個心好定

入波未?

半客

洛辛堡半副選

n賓首入我出公海大叫n賓萬歲

夠做啦

我絕對支持，同你拍片

六合彩全部大no.

半大已死

半力輕勝

唔睇場波真係以為未開波 乜都0

12中0

開咩

謀財害命再棄c石沉公海

29 34 35 42 43 48 , 26

大到唔大

臨死前先嚟一場轟轟烈烈嘅69

咁既no.點買

7中2

基 痴漢

入水

有feel

有無 洛辛堡 細波 同路
2.5/3s 有2倍

唔攻 屌你老母

洛辛堡號踢成點

中晒伏

15min0射

1.95

而家已經成為我嘅label，搣唔甩

中得一個字

上盤已死

小勝一球都好呀屌你老母

69巴

上呀濕尻堡

半大半客

Motherwell有冇同路？

半客 一粒就夠

屌原來你又買左
下次都係等你上左水先買

不怕 會勝

主-和針

召喚態仔

睇中一個2200蚊既鬚刨
而家戶口有7000 應該買咩好

琴晚巳破燈 放心

咸史

係咪又黎1射1入波

買鬚刨

cashout2200買個鬚刨

買夠3個派俾馬會阿叔

佢一腳都未射過

搵場1.3x倍既唔係簡單d咩

唔剃

有真票了 準備入球

洛辛堡 [-0.5/-1]
卡爾馬 [0]
咸史達斯 [0/+0.5]
利尼 [-0.5/-1]
中央陸軍 [-1]

輸了 更簡單 以後用手拔

細波下盤頂實

而家有一個用緊 不過唔乾淨

拎1k整條2穿1就得

日本買 爽到喊

洛辛堡快入啦屌

你比500我，我日日幫你抆

不如我地夾份買一人用一日

終於找到

又引人

我400

大佬呀

不了 等陣你攞去剃鳩毛點算

你痴啲

買2個

做爛市，五毫子一條

69巴基不可失

悶到

人又冇波又唔入

無工開，五毛照殺

搵場半細買先

26814527

錢又贏唔到，唯有搵下心靈慰藉

俾主隊禁住黎踢？

開到0:1都偷笑了

開到0:1我湯雞

買曬下盤

桑恩達 0-1 洛辛堡

有排都未完場啦

wow01

我反而覺得洛辛堡最後可以小勝。似係睇定黎食

0:1

洛辛1:0

GOOOAL 洛

goal

goallllll

高蛇

入

湯啦

又破燈成功

偷緊笑了
請你加油半大

買左咩

主隊呢頭唔入個頭輸埋

唔記得買喜百年半大...

洛辛堡全格之力
咸史達斯

高蛇大把錢

Fa
Ke

桑恩達追和反cup

太好

又bin 衰

咸 馬

羨慕

靚到...
開個0-2 見我

馬模半主

One more

易入到咁 上錯賊船

洛辛堡都算可靠

打和比我贏半算啦

。。。

頂實

求其入多粒

買左咩 邊度有半贏

而家濕尻堡 琴晚讓和 些仔盤

係喎 半一黎喎

開到半細即刻去買鬚刨

17.山口雷法[0/-0.5] 中
18.山口雷法8.5角大 中
19.浦項制鐵9.5角細 中
20.山口雷法10.5角細 不中
21.浦項制鐵4.5角細 中
22.洛辛堡[-0.5/-1]
23.昆士柏2.5入球細
24.昆士柏10.5角細

即場10.5s點睇

專心賭馬啦

順便派100比細佬起下機

穿左落猁讓和

屌 唔記得買丁毛

今晚追數吧

輸左你派個鬚刨比我

-1
快手入埋

馬模 1-0 天狼星

快半大

病態為何咸史

馬毛！

入多幾球

天狼星又落後了

又中

馬模1:0

中你個頭

放心，今次會落後到尾

落街跑完步冇買 就正氣

辛斯大球

屌 條丁毛我一無入貨就甘快入 玩針對

Super好嗎

唔係掛買左咩

AFC聯 0-1 卡馬亞

純粹問 唔識

卡爾馬1-0

頂住個半客丫

開到半場0:2都偷笑

洛辛堡同丁毛都買了s

9.5s

+1

以後小注 不懂賭球

卡馬亞追和反CUP叫爆區

8分鐘1:0 鬚刨無了

買下盤寧願買小球

未必

原來認錯球隊名

請不要消失希望

進多一球

半大

唔記得買10點波

g chi

昆士柏 頂頂頂頂頂

正氣so超

請洛辛堡入多粒開半大

唔識 無買

miss 冇買 除左頭場洛辛堡

即角大定細

上

1.98半客 cashed

8.5 9.5s

細啦
分分鍾5角內完

17.山口雷法[0/-0.5] 中
18.山口雷法8.5角大 中
19.浦項制鐵9.5角細 中
20.山口雷法10.5角細 不中
21.浦項制鐵4.5角細 中
22.洛辛堡[-0.5/-1]
23.昆士柏2.5入球細
24.昆士柏10.5角細
25.昆士柏8.5角細

Guned

跟唔到

岩岩果場未派彩咩都跟唔到 睇住佢係咁落飛

普why 負皮我

得返低水8.5

你點知

7.5s is ok too

欣講

買左1.81

我要落樓買飛

佢叫我

屌中左芭芭拉
我要豬豬俠呀

9

痴線鐘

17.山口雷法[0/-0.5] 中
18.山口雷法8.5角大 中
19.浦項制鐵9.5角細 中
20.山口雷法10.5角細 不中
21.浦項制鐵4.5角細 中
22.洛辛堡[-0.5/-1]
23.昆士柏2.5入球細
24.昆士柏10.5角細
25.昆士柏8.5角細
26.昆士柏7.5角細

last one

咪屈-_-

我不

無屈
係你

小注即場主next goal

貼完你堆野未

1c

喜伯年2:0 半大易到

7.5-9.5s

1-1

喜欣

昆士柏1-1 1c

買緊入左 屌

吹牙

咸 馬 昆

欣蛇

收蚊 easy

即場主勝點睇

佢老味 半場都就休息完都未派錢

終於有半大cashed 洛膠堡

很想買昆士主勝

欣買左10k 昆士柏ng

2c

Lm

佢話15k 佢呃你定我

睇下爆到冰到會停先

叫芭芭拉幫我買

佢呃我地
買左20k

Ok

8.5-10.5s

繼續吹

佢係
9g

跟左鐘蛇7.5是否要襟鐘仔

無，有真飛，不過唔放上黎了

2c完得唔得

自己買蜘蛛俠算 對你失望

等大補囉
補到既話
Btw 不是蛇，叫鐘仔

屌佢豬豬俠同蝙蝠俠都唔識分

Hey 0......

買Marvel買左DC 想點

5 sick ar diu

派me ok?

笑4我

個9.5s由2倍跌到而家1.7 馬會都未派錢比我跟

開埋波都未派

終於派了

Gg my 7c

屌3C

洛辛堡 卡馬爾 咸屎

10.5 得1.65

你靜靜地啦 怕左你

卡馬34分換2件

羅斯郡入未啊屌你 人地隊隊都入哂啦

笑4

基仔呢期

回到家屌波了

10.5s 9.5s

新人求派 派我會起機

聖保羅尋日先踢完今日又踢

馬毛入4粒ok?

自己起重心即場3-1波蛋

冰角

如果 馬毛同喜百年開4or5
卡爾馬又開3or4派3個100

屌 我又咁諗

辛斯入未 大球

奶地巧牙
小妹初黎報到
吾g有矛人可以俾$$我起g？

等你win錢

AFC可以試下cup

Me

喺你口中講出嚟好核突

留定名

me thx

2:0

10.5S 得1.44 狗會比狗屌

馬毛

Ma 2:0

馬模 2-0 天狼星

馬毛半2全2可以嗎

喜百年
馬毛
卡爾馬
衝呀

ＭＥ
希望抽中

羅斯郡 1-0 阿洛厄

場場都半大係on9堡開唔出
屌

Lm了

留了

我是個茶壺肥又矮

得我場辛斯無波入

馬毛咁正氣仲乜 唔係要留力嫁咩

以後憑堡必避

goal！

洛辛堡2:0

20洛

逢

希望佢下半留力

洛辛2:0

繼續上 全力上

洛辛堡 力頂全格

桑恩達 0-2 洛辛堡

無論每個對手招式多誇張

買左洛辛同馬毛細練心真係錯了

咪係

洛森堡入多2球

洛辛堡真係好難捉摸

不嬲都話馬毛正氣

馬會仲開10.5 下半場刷c ar?????

早知要馬毛半主

我買大波你講呢句 我有啲驚

馮堡堡

掛住打機 冇買到喜百年真係好on9

識野

今朝普巴叫我唔好搞佢馬毛

喜伯年-2

腎仔fans

內定左你啦早就

不了 8.5了

咁搞笑叫年青人

睇嚟小妹又要輸錢了

Fske你老母

馬模半主Cashed

又話桑恩達盤嘅 又中伏了

fake乜鳩巴特里

卡馬開客和好嗎
8*1

可以

昆士柏入多幾粒

我買咗細波

岩岩開始賭球？

人妻冇買洛辛堡

開埋先第3關

唉 榜首今日正氣

Motherwell想motherwell既話下半場就唔好刷角

上盤

l定m 驚miss左

屌
仲要驚多半個鐘

之前係咪有人話洛辛馬毛要留力 買哂兩場下盤?

2300有無手足賭

頂實細波 洛辛毛

主場會追和

你講先ok??

佢靜左就停c

半大點睇

入未。。。

哇 鬚刨 goalllllll
8分鐘頂到而家

全細

in azathioprine i trust

咩意c牙
我好奇問下佢買咩☺️

主

賤

係 我趁更衣室時間上一上水

讓你買鬚刨咋 下半好入多幾球

同左路

恭喜

一齊加油

me the same

放心 破左燈 呢2日搵番1k了

友賽都買

迴光返照

求輸半

衰

邊弓人

小注好了 利申 友賽無收過錢

屌中柱

咸 馬 昆 頂實

算你厚道

桑

咸屎入波

而家落單
btw卡爾馬咁快入 dllm

請洛辛堡頂實

大船客

利尼+史達 大波+大波

剃唔剃到鳩毛

神奇更衣室
半3全11

有無人買左烏法

9.5S 穩唔穩陣

馬模半主
人妻堡
昆8.5-10.5s
辛斯大球

JJ插地求輸半 屌

me

垃圾聯賽信排名就岩

緊唔緊張

又加乘

有機 洛辛成日贏啲分黎輸

上次我中左伏，洛鳩堡俾排14既和左

心有靈犀

禾刀想
但而家好慘
呢場要求輸半 天狼星要追和 真係要極運先有錢收呢條2x1

對哂

天狼星追和難啲喎

我唔想同你犀

中派

兩場都輸兩球

2300半客有冇ching同路

留

買完試下

所以咪做緊馬仔功課 可以唔洗睇

梳唔記得del圖

叫糊！lm

普f4 在此留名了 王f2

已dq

波po原來咁多人

留名

ok等你好消息

重留

史達比克半大有冇同路

得我del咗
合資格者得1位

再lm

嘩 七月甘多鬼牙 咁多留名

賓仔加油 半w

俄仔無人買？

留兩次 派兩份

王f2 謝了

多謝

勁撚多人

公平咩

記得我

病態半0全3啦

咸屎頂得都算係咁

笑4 留了
又叫糊

因為我知錯能改 承心道歉

12點挪超nba

爆左

0:3

洛30

桑恩達個箭頭
小禁區空晒頂到離晒譜

洛辛堡
3 - 0
結束
桑恩達

30

點解要咁做

吊牙

爽到喊

我個細波

洛森堡3-0

人妻拍住普巴 ....

針

叫糊

相信巴打仲收埋左條飛

洛辛堡正氣

旺到

波贍巴

😭😭

好撚邪架貼飛

下次唔好咁早po

Cashed

Yes 調轉買嗰條

用愛感動賽果

屌你老母洛辛堡，唔買先嚟正氣

唔好再入，我地事半都好

屌咸史

辛斯華爾 1-0 咸史泰斯

請普巴繼續邀請我

下盤全敗

辛斯

即場水 any support?

咸史追和反杯

收到風普巴溝了人妻

仲lm

佢真係貼 我貼多下諗住負負得正

Jump

無 到基士文

要家變了

唔好呀

Together

AFC聯 1-1 卡馬亞

屌完咸史又要屌卡爾馬

佢老公mon post
普巴會唔會有生命危險

Afc頂實咪再入或被入

馬壯

Hi bro

好驚☺️沖涼先

岩岩成班貼飛買細個班呢?

細波 輸半

屌那星 已經feel 到卡爾馬要比人反杯了
因為我買左

不了 要了大

導屎買咗咩

卡爾馬追和反cup叫爆區

屌晒兩隊老母

玩撚完 全個戶口無錢

請普巴繼續邀請手足

召噢我？

大波都得我只求super

一開就比人goal

11，12，16好孩子

無我

本多終勝 明天再追

完了吧如無意外

你有幾耐無賭

好在重注咗場洛辛堡穩陣
另外兩場又要屌爆

入左細球？

喜百年 3-0 蒙杜斯

成個月

咸屎

冇買左條8*1
同洛辛堡盤

請大家一定要邀請我

咸屎 卡🐎爾

烏法頂實

咸史追和plz

洛辛堡順利完場 聽日就買🐋🐋🐋

摩納哥 0-1 史篤

昆士柏1-2

昆士1-2

昆士柏 1-2 馬瑟韋爾

牛屎買7.5b

下半場 三場比人goal

昆士拍

紫sir

賓仔個場冇人

搶自己人波比人入埋

頂實8.5-10.5s

笑到我 兩個後防隻秋

大波cashed

要左-1

捍衛1001！

抵擋9527

Fake c

客NG了
禁撚住後抽插

請勿助攻9527！

.

ok

26814257

收

卡🐎爾 咸屎

到

屌

我了

助攻9527者買乜輸乜